有冇巴絲有一段大家都冇錯，只係timing既感情？

我只想說 我認真地愛過
兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛得如此折磨
誰都沒錯 都認真地愛過
在命運面前才懂人有多脆弱

識得太遲

標題係timing錯既感情

係拍左拖都錯timing 頭兩年我都熱戀，但佢冷淡，兩年後掉轉

點解咁多野偏偏係我想要既時候唔俾我，到我唔想要你就俾我

識得太早
當年佢大學剛畢業
自己書都末讀完
大家都有一份結婚既衝動
最後佢阿媽好似睇粵語長片咁反對
最後分手收場
之後就佢有佢既生活 我繼續我既忙碌
過多幾年就大家都另結新歡
結咗婚幾年後都試過兩對couples一齊食飯
可能只係想睇睇大家既另一半
會唔會過得比自己好
好多年啦
到今時今日都係從來不需要想起 永遠也不會忘記嗰種
FB都冇但有留以前啲相同信

點解屋企人咁反對？

可能係覺得嗰女可以遇到個更好
又可能係台灣香港之分啦
當年環境風氣同現在會有啲唔同
又或者都係自己給自己的解釋
說真的誰知道
如果有一日會再見到
只是想同佢講一聲
我過得很好
希望你都係